而家仲會唔會有人返漢榮書店？

想當年 暑期工平均先得25蚊一個鐘
嗰時個個都狗衝
成幾百人見先請廿幾個...